杜汶澤寄語旺角義士：好 好 保 重 ！

有險可守閪過粗口

五毛又嚟呃糧

要呃既話點解唔返上中國呃人仔屌你老母

用下腦啦柒頭

杜生抽水，死全家

大家都係得把口宣洩情緒，杜生呢啲就呃光環，我地就叫關心政治

講依d野得罪人多過會有光環

想人睇佢節目咪講聲羅

鍵盤戰士

唔出聲就話無名人關心社會
有名人出聲就話抽水
其實一個公眾人物應該點做
先至會滿意？

> #13 我1992架 • 1h

#26156 我1992架 = 9090 = 小賤(譚海波) = 高葵株式會社 = 高葵 = 高葵株式會社

0
67班共狗就年年銷遙法外，清明拉大隊警犬仲幫手開路！！

咦
隻630好似俾人bam鳩左喎